利君雅！係一個真香港人！

利君雅每一條問題都問得好好！

推！

佢真係清泉

利君雅bb

有冇片段睇返

利君雅香港有你真好！

今日個live ，真係無左利君雅問得咁好，真係又會比林鄭事旦咁行開去

香港勝在有利君雅。